堅持要大遊行既答我，點樣係魔警阻撓下保護參與者安全？

去過遊行都知現場有老有嫩，請問如果警犬想咬人，呢班冇戰鬥力既和平示威者點樣算？係咪束手就擒？

我既睇法係，要曬馬不如諗下其他方法做。平時就遍地開花打遊擊為主。

入黎答我

再加上你要預留時間大肆宣傳，即係比時間狗狗計劃如何鎮壓

有外國政要睇場
例如Ted Cruz

入黎啦，出聲啦

其實我想問開花打游擊 除咗 引green object 出黎之外 有咩用

大遊行反而可以俾傳媒做文章

克警搞事又 sell 警暴

現在文宣失守，大家應多花時間及資源在文宣工作上

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

放棄啦，要預咗唔安全㗎喇

要咬屋企樓下一家三口都會被咬
商場摺紙都會被咬
去過遊行都知變返路人幾咁易
所有活動都會有風險，視乎你肯付出幾多

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

其實係大家5敢打殘警察姐

係好睇架
係國際社會想睇架
不過想再消費幾多前線手足？
既然民陣搞 就請勇武巴打小心安全

不嬲都自己保護自己
分化撚食屎啦

你當和你非殘廢嘅咩，和你非不知幾錫身
次次港島遊行一有咩事走得最快個啲就係和你非

都唔係如果警犬想咬人

警犬唔想100萬大遊行畫面出現

上幾次既策略已經打到你地仆街啦

咁你咪匿屋企成世唔出街

最撚安全

真係 我帶得細佬出有心理準備
你唔需要保護我地
你唔比人拉就得

無人想消費
講明係和理非回合，勇武唔該自己保護自己

今時今日無不反對書情況下仲出黎既和理非絕對知道出黎既後果

勇武無需要將所有人安全攬上身

我叫過幾次叫前線唔好理
純和理非
但最後都好早出場

唔需要保護
所以活動都有風險
太錫身了

和理非見撚到黑旗走得仲快過保特啦
你唔係以為要靠你班戀戰撚“保護”呀??

勇武唔好join
和理非要升呢喇, part time被捕師
而且純和理非無搞事, 狗下次無藉口反對

on9
日光日白最和平行緊既時候拉人咪神助攻囉
同埋人咁多會保護自己周圍弱少啦
純遊行你出過去幾多次呀

打中資囉

不反對通知書 > 和理非遊行

再講
你唔俾班和理非親身感受下警賊點樣“嚴正執法”既話
佢地係唔會有任何升級行動
收皮啦你班戀戰撚唔好再消費和理非黎打陣地戰

班狗白都講成黑架啦

和理非唔洗人保護，勇武係矛唔係盾
和理非見唔對路就會走
和理非俾狗打同拉既機會細好多

唔會安全 互相照顧
香港人反抗 反擊
總之冇委任證、冇number
全部冒警處理
我覺得大家應該討論一下咩情況可以還手
而唔係討論點保護你 因為你都有責任保護人

廢紙黎 Ching 訓左幾耐

不錯

醒未呀你

其實有翻818個規模已經好好， 不過佢唔批不反 民陣真係做唔到野

唔明點解成日當到和理非係弱智咁
講走佬和理非係勁過勇武架
唔反對大遊行,但大遊行時衝衝子都係唔好帶裝做陣和理非先
唔洗保人,有咩事自己走先
佈哂防冇得打
留返開花遊擊先勇武
大遊行開花國際線全部都做,唔要任何教條主義,咁先係我地最強武器

同埋大遊行係有需要係show俾自家人同世界睇
勇武唔需要保護和理非，佢地要保護香港同自己

你都ON9
正常係和理非保護勇武

真正既和理非係守護孩子
佢地企係狗前面 呢D就係和理非要做既野

如果真係驚既手足
行完就閃啦 根本唔洗保護

真心想知你出過去遊行未

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

人多就得。

大遊行唔係勇武派出現既地方，本身你要人數多，就要一家大細，一家大細要安全（唔駛食tg)，行完又要走，即係好多人都要坐黨鐵。

咁既局面根本唔係for勇武。

好老實 依家先係大遊行最佳時機
美國派左人黎睇
班狗今日都熄哂火

和理非已經進化咗好多，警暴係唔會嚇怕佢地

by 和理非屋企人

e加有外國政客，黑警唔比面，佢哋會令美國有更多彈藥打中共。
如果你想唔付出任何代價去換取正義，你不可能成功

兩樣都要做，好老實，越多人越安全

完全和平，無火魔法，唔set rb
攞不反
616咁，200萬人我話唔撚佢清到

和理非最叻散水
起點放TG？人散，煙散，再聚。
樓主，嘆冷氣最啱你。

不推文，各位。

其實 我到宜加都唔覺得打殘克警有用

1.打克警》唔夠打〉俾人拉/受傷/俾克警女女女 或者殺

2.打克警》打到佢仆街〉政府話要升人工升裝加人數》下次唔夠打〉俾人拉/受傷/俾克警女女女 或者殺

3.打克警》打死克警〉警隊唔夠打》出解放軍〉焦土

—————

其實有冇方法 出 市民 同 警察既矛頭一齊指向 政府

根本一直林病 都係推警隊出黎

我認同克警 一係有智慧自私撚， 一係低b 控制唔到自己 笑住打人撚

未必咁易spin 到佢地咬林病

但係唔可以唔認 做唔到化黑為白既話 我地勝算好低

對住受過訓練 用納稅人錢打納稅人既準軍事力量

就算手足幾勇武都係 香港人出身，做唔出麻包袋呢d野，咁既話克警 根本冇誘因轉白，keep 住做黑 又有ot 錢，打死人又唔洗上身，賺夠錢就移民 講bye bye

Trump同劉鶴話遊行人數少左，香港抗爭大幅緩和左，可自行解決，要拆。

Trump為左連任，再出賣香港人，佢用遊行人數去評論香港抗爭緩和左，所以香港問題可自行解決。咁佢就可以同中共達成協議，純粹想博連任。

大家都知其實警暴升級，市民係愈來愈嬲。遊行人數少，係因為全部反對，同黨鐵又配合係遊行日封站。

我希望民陣可以攪到一次有不反對的遊行，有一百萬人以上，打Trump一巴，可以同遊行上訢委員會傾個條件，或者JR唔可以反對所有遊行，總之要一次!

交通係問題。如果黨鐵又封，運100萬人過海靠巴士要超過一日。

希望抛個磚，大家諗下點拆。

和理非最大的武器就係冇武器，只要冇武器啲狗都咬唔入，出得嚟行預咗唔使保護，只要一個都不能少。

講真你人多，怕咩

佢格硬黎，咪又可以博國際同情

你要知道而家同前2個月比，外國關注勁左好多

其實靠外國幫唔到幾多 人地最多同你打口水戰 唔通真係岀兵咩

用手足黎換黑警搞事？仲當係69呀 4個月啦 黑警搞事既野多到講唔曬啦 你估黑警仲介意傳媒點寫咩

神回覆

廢論點廢到笑
一家三口落樓魔警都搞，不如唔好出街？

覺得活動好亂既人入一入黎

次撚次都係咁架啦
出得黎就要有準備
四個月到依家出黎仲叫人保護埋你？
分化撚收皮啦咪再推依D垃圾post

啱，同理點解仲係有保護和理非嘅諗法？到目前為止被針對嘅都係前線，中環幾次lunchtime遊行都冇和理非出事

唔好再搵和理非做擋箭牌，和理非唔係弱智唔係殘障，連最基本保護自己都唔識

推

佢可以set好check point封馬路、再封鐵

老老實實今日Ted Cruz黎左
POPO幾克制
我覺得就算聽日百萬港島行
都唔會有咩事發生

和平遊行佢都搞就啱，打壓應有嘅遊行權力自由，齊齊攬炒，俾外國人睇下佢地有幾極權，

其實我想問 除左係屋企涼冷氣之外 有咩和平活動係唔會比狗咬
三個人出去同三百萬出去 個風險根本一樣

社會賢達&外國政要要在場，例如大學校長、美國議員等，等班黑警唔敢亂嚟

真係笑而不語 睇到就係 咁睇唔到既地方呢
同埋你覺得啲黑警實知邊撚個係Ted Cruz
講真我都唔知係邊個

根本出得黎遊行就唔會有絕對安全，你會唔會問你老細點樣保障你安全返到公司做野呀柒頭？

睇唔既地方我點Comment
狗仔唔知唔緊要
狗大佬知就得
唔係既我諗唔到今日咁和平既原因
用呢個logic諗
18區其實更多既地方係睇唔到
咁咪仲危險
和理非堆埋一堆比人影住已經係最安全既選擇
雖然都係會比人拉
但起碼比人拉左都知你比人拉左

要行勇武就要無人知 -> 所以先18區

所有事都有風險

你後生啲

落街有風險

有固定目標，打完就走，咁咪無事
快閃既話狗防唔到

估到一定有呢啲post

自己保護自己 駛L你保護咩

出得嚟行都唔會怕，好多人反而怕前線為咗保護自己俾人拉！

其實只要有人叫上返行人路行入橫街就好易散。

你小睇新聞囉
咁知唔知邊個係香港媽媽

我問緊和理非呀
和理非分散三個人同集中三百萬 個風險根本一樣

成年和理非會自己保護自己 有事會自己散